有冇好用嘅股票app，入場費低過$10000美金

推推

sofi

robinhood

屌我入撚左hkd10000，隔左咁耐都無回覆，仲要好多人話佢會死serve

Brother用緊？我想你講多少少

你係咪US?
US地址限定

遲開市能算是死ser麽

Hk

遲開市已經夠你死

Rich road Cow cow

你會唔會成日將啲錢拎出拎入

入左幾耐？
我前兩日都入左一樣落去
比個心理準備我要等幾耐

FT

玩美股應該唔會，除非港紙差唔多洗哂

預每個月拎1次

好似 7-8號入，諗住星期五得
點知依家都未得，如果呢個星期都未得我應該直接上佢公司追數

依家用緊citibank玩，今朝打電話先知，買入+賣出，各收$30美金 fee

如果唔係第一個禮拜應該可以賺千幾二千

Firstrade唔係有門檻咩？好似最少$100k 港幣？

咩冇，你唔入錢都得
係少過25000usd冇得day trade

冇咩門檻

我都有citibank 但係廢是用
啲手續費貴到嘔
乖乖地等sofi算
不過聽聞上佢公司搞係可以好快

屌

冇得day trade係咪冇得買入嗰日賣出咁解

係